羊仔頭先同我講：內心強大，才是真正的強大。。。。。。。。

你咪on9啦

咪on999 啦

精神病人

白狼

樓主係男定女

Okay

絲打黎 幾靚